有無巴打 year 2/3 就考左 HKSI Paper 1

如題

我下個sem考